# 逃婚宅男-事件

> 网友太自在，太自在，太自在了
> 想学习随时学不用担心吵，听歌玩游戏不用戴耳机因为根本不会吵到别人。
> 洗澡我就放最大声，唱得再难听也没人会听见，开心地唱，我爱洗澡！
> 下班了脱衣服上厕所不用穿衣服，连关厕所这个动作都省了！
> 就是一个人做个菜吃好久，晚上偶尔会想到鬼。
> 不过还是好处多！
> 特别是周末躺在沙发上喝茶看书的时候，美滋滋！

对于广大单身男女青年来说，独居还是一个避开催婚的好办法，父母再有决心耐心，毕竟鞭长莫及，关掉手机，谁又能找得到你？

还有些人在独居中学会了自律，get了很多新技能：